台海局勢升溫時代雜誌主張租借F35給台空軍！ 專家模擬共軍攻台的困難 蕭若元

台海局勢升溫時代雜誌主張租借F35給台空軍！
專家模擬共軍攻台的困難
蕭若元
【patreon獨家影片預告】
2020-10-10

memehongkong
706K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

台灣咁多共諜點會俾f35
一係連埋機師租出去，平時泊其他地方，開戰俾你指揮兩嘢